我警告你地掟爛警察私家車啲人呀，唔好搞到人地要加保費

你地知唔知掟爛左架車，班警賊claim完保險，下次保險公司會加佢地保費？你地等人整返好架車、下次又掟過，咁佢地愈claim愈多，保費就愈加愈貴架喇

啲警察claim咁多，保險公司以後見到職業係警察就自動加保費

你地係咪想搞到咁！

人為
冇得claim
D ot molamola

起7水

你冷靜啲啦
保險唔包暴動架
佢地無得claim 囉

今次警犬唔講係暴動

所以琴日唔算暴動

班黑警而家話唔係暴動喎

唔知佢地福利會有冇保貼，收埋咁多捐獻

黑警基金

Push9 爆上去

以後要填自僱人士

聽日罷工，去七區集會既人全部入黎

虛報
錢就有份俾，Claim就冇份攞

真係唔係幾好 大家千祈唔好咁做

推

佢地係買全保先算啦

Pish

痴線 自己想換新車就屈示威者

暴動有得Claim???
無知一問

佢地冇話尋晚係暴動
如果真係暴動，咁仲慘要自費整車

保險公司：暴動唔賠

開心大發現
姐係我哋發夢黑警啲車自己爆左
佢地為左claim保險而唔會有暴動